真•NMB討論區36： サササ サイコー！的香港演唱會

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將結束營運，NMB48於2016年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰，17th單亦發售無期。

3rd Album -「難波愛～今、思うこと～」已於2017年8月2日發售！

初回限定盤 Type-N【DVD付】

初回限定盤 Type-M【DVD付】

初回限定盤 Type-B【DVD付】

通常盤【CD】

劇場盤【CD】

3rd Album - 難波愛～今、思うこと～
【MV】まさかシンガポール / NMB48[公式]

16th Single - 僕以外の誰か
【MV】僕以外の誰か(Short ver.) / NMB48[公式]

【MV】僕以外の誰か(日下このみダンシングバージョン) / NMB48[公式]

【MV】 孤独ギター(Short ver.) / NMB48 team N[公式]

【MV】恋は災難(Short ver.) / NMB48 team M[公式]

【MV】Let it snow !(Short ver.) / NMB48 team BII[公式]

【MV】プライオリティー(Short ver.) / NMB48 木下百花[公式]

途中下車 / NMB48 [公式特別コンテンツ]

成員表:

山本Team N

川上Team M

久代Team BII

研究生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by中左自己推生誕祭既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用credit card比錢
每日每位mb只需10.8円 港幣都係6，7毫
一齊嚟助養佢地

開post所需文件

留名加推

請大家瘋狂加推

開得太慢

新飯LM

齊來加推大面貓

佢地講廣東話係好開心
但我真係寧願佢講返日文

佢地擒晚打邊爐有麻辣湯底

琴晚聽結晶聽到想喊係咪太痴線

講少少幾正呀，句多謝講得幾準
但有d長得制出埋貓紙都唔掂

Same

講得準好似得開心嗎同多謝
出埋貓紙果啲真係r爆頭都聽唔明

只能說這一刻我還在興奮

好葡萄有呢個位咁近
望住nagisa周圍跑好幸福

起碼分得出講返廣東話

好串

我淨係知尋日有人送川貝琵琶露比miru

咩料呀

LM

手信呀

Member 已到台灣

新post留名

lm

尋日做代收禮物所以知
比左elf
不過應該就dum架啦

開左兩個post

放兩日假接機睇CON
攰到嗌救命又訓得少野都冇乜點食
相反今日要返工D作息就好正常,但個人好撚空虛

見唔到佢張profile相個下好空虛

睇完琴日場con之後決定加推彩姐同大面貓

每次日本飛返黎都好空虛

屌，好正丫

屌牙 又去支那

なぎさ 我愛你

棄左啦關你咩事

早知上黎睇睇先買飛
好遲先決定買飛，a區最側
原來d黃牛咁平，早知買黃牛就唔使坐7位

利申 係聽完365紙飛行機同rainbow隻碟後鍾意彩，少聽nmb

又狙住我

carousell 同 fb group 日日都有人放

抵啦

歡迎！山本彩世界第一！

我宜家都仲有張飛呀

蟹貨

我都多左張，個賣家送埋比我

即係如果我得閒 其實上黎嗌一嗌分分鐘有免費飛

中二病lm

越諗越覺自己on9
當為提高出售率出左分力

你得閒上黎叫一叫咪坐我隔離 p 行靚位

無諗過最尾幾日有好多人放靚位兼低價
叫我呢啲第一日就買飛但個位麻麻情何以堪

難波真係好正
好想個個月都有con 睇

今次個玩法有好多人損手

雖然買到平飛，不過都希望下次咪咁搞，真係無咩運仔再同佢咁玩法

hkt 同本家都正，年年輪住黎開啦

某垃圾公司星期五開show 四日前先派內部飛

第一排幾個呀嬸全場坐定定，唔知以為佢地去睇李雲迪

我公司包左前排一行，幾個高層去左睇，未睇過48 group，工作需要去睇，希望你唔係講佢地

放心， 就係佢幾個，我係右前排頭三行都好high, 呢d 位比真飯好過啦

你公司D高層執左幾把扇呀

扇好似去到2345 排ge

望住佢執

見有人睇con對nmb有興趣，介紹返我老婆比大家

Ho jeng

過完生日又靚左

點解千尋 會無份黎:
本身好想睇佢同大臉貓

咪係 明明秦國有

想睇彩plus

香港演唱會頭位實要俾內部呢樣野幾時先可以變

hkt同本家不了

認真
想知呢d con既野
一定要坐中間偏後
成個con最重要係9嗌 mix call 氣氛 螢光棒 互動 呢d

48 幾隊都正， 不過最好搵番呢次個場， 細細地3000人內，我地又近mb ,又易搞氣氛，大場成堆空位會好樣衰

hkt除咗mio 其他都可以唔洗黎

今次個場max裝得2000個人ja wo好似係

坐頭排條金毛四眼中女，我屌你老母
中段拎架電話出嚟影，比人叫左幾次都係咁，之後開放影相，條柒西又走上前頂著全世界

Btw 同大家介紹返 自己
歡迎加推

ニックネーム：なぎさ
生年月日 : 1996年8月25日
血液型 : A型
出身地 : 大阪府
身長 : 162 cm
好きな食べ物 : サーモン、スイカ、たこやき、おすし
趣味 : 映画鑑賞、スイカ割、お買い物
特技 : 格闘技
将来の夢 : 女優さん

呢D真係要強烈譴責

來生做唔到日本仔的話 做台仔都好過做港豬

除左難波其他不了

會唔會做神秘嘉賓

去台灣有得出去

夜市見唔到mb
但係見到某_v女優

寧願佢地玩多d 唔好咁辛苦

難波世界第一！！

駁唔到
其他48 不了
nmb世界第一

梗係啦
香港冇得出去玩

辣殺營運

小學生

個樣

係囉，山長水遠嚟呢到都無得出去行吓

安排凌晨先嚟
今日晏晝又走

係咁loop 大面貓自轉

好QQ

呢條友係日本好紅架？

好似係日本年收入最高既youtuber

香港d天氣垃圾到咁，我估mb都熱到唔想出酒店

NMB世界第一
介紹翻我老婆uka

其實本身個tour就冇香港站

根本拎黎涉
但我唔介意涉多幾次

唔係
吉本由頭到尾都冇諗過香港站
係班mb死都話要黎 求契弟咁求mb先有

但點解咁想黎香港

香港多飯掛

有幾多真•NMB飯呀
利申: 單推NMB

香港都多飯

楓子承諾?

佢哋想嚟應該都係想嚟玩，台灣新加坡之前拍mv又去過

點知公司俾佢哋去一去香港機場就算

希望佢哋對香港有好印象，之後會自己嚟啦

點解你地知咁多內幕野

如果唔係識人係吉本做，應該就係發夢夢到

年頭香港有公司主動接觸吉本傾過來香港, 有晒計劃書計好晒數，但因某個條件傾唔成告吹左，之後吉本應該搵到另一間公司肯做，所以有尋日個show....

我只可以講冇間公司肯接呢場show
係elf先接

聽完我自己都呆左

居然

但點解會肯食

驚輸？

可能叫做有啲肉食？

完全冇肉食

其實你知唔知呢個社會係點運作

咁點解肯做

吉本開既條件係好惡的

正常公司都唔會接

所以我幾肯定香港呢場吉本唔駛蝕

有肉食都唔多啦

想問吓如果搞個幾百觀眾嘅演唱會要點先有肉食？

elf都係聽到班mb寧願遲黎早走都要去香港搞
同埋連求契弟咁求營運先接

要分vip同普通
而vip要最小賣到三成先叫有得食

正常其他歌星唔會咁多人黎
淨係機票同住都爭好遠
仲可能有sponsor
例如之前唔知咩動漫展 就可以係九展請幾group開個200人場 都唔洗蝕

唔止幾百人ge., 應該過千人

香港啲細場要幾錢租？

動漫好似請ske?

你又啱，佢嚟一嚟成隊足球隊咁

贊助囉 出碟囉

拉闊音樂會全部飛兔費

但商台最後有錢賺的

搵aks 幾隊應該易搵過吉本，大公司麻鬼煩

好似之前個繽紛秋日動漫祭個d
兩日event請幾group人
有一兩場聽講30人都冇
仲要送飛
個d都冇事
不過邀請同開con又有d唔同既

真係但求開開心心玩返晚 打個和就算

難啲，我個台灣fd係獨立樂團，其實都有知名度，啱啱場台北演唱會都成2千人入場。對上一次嚟香港係前年聖誕節，依家佢哋無咗個經理人撘唔到路再嚟，所以先好奇

估唔到mb咁想黎hk

希望會再嚟，一係彩姐solo

搵個有人脈既經理人再搵電台幫手

如果唔係無得搞

睇完加推中二ゆーり
希望尋晚係後排大嗌佢個名個陣佢聽到啦

左邊

又偷食肉

幾百人唔洗贊助呀？之前嚟都無。我fd話佢哋唔洗酬勞 機票酒店同有2餐食就得

呢pat肉有啲誇

唔知香港場有冇碟出 我願意買
不過等吉本出碟應該有排

痴線呢張白得好離譜喎

有無簽左唱片公司?

之前隻碟係華納出

好奇一問有無人聽得明nagisa個晚廣東話講左咩
番去諗左一晚都唔知佢up咩

タコ美ちゃん3年冇見

見到都驚

估唔到係mb要求黎hk...
希望彩姐會黎開solo con

安定地派膠

大面貓啲メール真係好鬼spam

出碟可能都要聽幾次先聽得明

畢生難忘呢一幕

睇黎佢都要步前輩後塵做呢啲節目

吉本

1:10

頂

見到なぎさ同ここちゃん係咁貼台北觀光相，唔知係咪有自由活動時間

有

屌，點解香港無，睇吓啲㗎妹會碌去邊到玩都好

因為香港好趕
同埋冇咁多錢比pr留咁耐

台北都係係場附近行下咋

香港係連東涌都無得行

東涌無野行

出去望吓大佛都無

去大佛打卡都幾好呀

兩個都好靚

你個名

睇完con我都get到yuuri正係邊

jo水著圖有咩好睇

好正

台灣個場好細

細場蝕少啲

唔怪得賣得咁快， 全台灣搶一千飛

一千

個場網頁寫最多都係1100人
開日夜兩場都唔夠香港多飛

香港呢場真係搞得唔錯， 個t 台好正

唔好講個延伸台...淨係主舞台CUT埋左右兩邊都仲大過佢
港場最大,上YOUTUBE睇泰場個台都唔係好大但都有個T台行下
台場真係見到都覺得迫

台狗 又會打飛機話 細啲氣氛好 同無吉位

又釣

無t字台已經差好遠啦

對大眼con係咪大得滯

留一日係香港玩下咪幾好。。。

可能我企第一排
我覺得台灣場都好正

台灣係點買飛法？你咁把炮第一排

係咪同機？

玩晒啦

係囉，台灣都買到，我地認輸了

買黃牛咋

姣婆

正體

我彩手字真係好靚

香港同台灣場都好好睇

你就好

我都好想睇多場
我彩真係好靚

我當日都諗如果個tour 2年前搞我會開心多好多

佢真人應該讀書ok 次次學習君啲學術問答佢都名列前矛

吉本又要彩姐同檸檬坐vanilla返去

りなんちゅ

佢哋係咪有嘢安排昨，好似勁趕咁

7週年

あんちゅ

miru

你彩

佢唔嚟真可惜

你講あんちゅ？

係，佢夠膠
不過成隊都係膠膠哋，咁先可愛

佢黎送一車零食俾佢

收零食開心過收花

用零食砌紥花

有riripon saepii miru fuko同其他mb生寫
有意請tg: CGPAgod
PS如果有我彩可交換

前菜嬸老公

冇呢個人

我有kokochan....想要riripon

由你改名果刻，菜嬸壽壽老公正式死亡

有意請tg，可議

你棄左佢未姐？

雪人等接手？？

有久代，不了

久代不了

識唔識中文

過埋聽日先棄

明日復明日？

me唔係話棄就棄

咩意思

早

返黎返工未

返緊

我發夢係條街撞到佢係咪痴撚左線

鐘聲響起加推的信號

Miru ig啲限時動態好cute

加推？

一齊推啦

我有呢個夠架啦

有吉朱夠了

好女仔要支持

快點拘捕我

右邊我老婆

加推flag

中招了， 好想去握次夢莉

你話我？

不要想，去做吧

鋪完まいち未？我想睇埋さららん

咁快完?

さららん

打埋機先繼續

又po我老婆

有冇清抽50單

首選大阪場 其他未諗

點解今次好似好後咁
成6月

唔po囉po女朋友囉

係囉咩料
有得揀都唔想去關東場

究竟會然松村同幾多個mb有關係

發覺好耐無睇過公演

關東不了

吉朱個新化妝video 有彩姐，彩姐要學點present 啲化妝品

wow

想問點解唔揀關東？
咁岩果幾日我係東京，想試下抽彩姐，但唔係好識搞
係咪都係fortunemusic度抽？

等字幕

nmb自己d握手先係fortune抽
本家握手要係佢個網抽
首先要有地址申請account 可以用轉運

可愛到

呢個網抽

公演巨

follow 佢ig 真係不得了

我講上網睇呀ching

我夢真係好型

純握手會一定支持返難波單

thx
一個accout可以無限次抽？
入左5次彩姐先

頭三次受付淨係可以抽一次飛，你自己睇清楚
我都禁少左兩張彩，唔敢取消返

今日唔該哂こじりん

多左會點

中二病不了

夢係大家ge

係舊登見到 八婆你都有今日

應該禁唔到多
第一次受付聽日晏就截架啦，要抽彩記住禁

正呀

迷路

會唔會準備下海？

韓國上位新男團Wanna One今、明兩晚喺亞博館舉行粉絲見面會，現場可容納8千人，噚晚11位成員漏夜抵港，並於今日下午率先見傳媒。見面會原定於晚上8時開始，不過因為前排粉絲不停推前啲櫈，希望企前啲見到Wanna One，搞到場面勁混亂，好多觀眾變成冇位坐，現場大會多次開咪呼籲粉絲安坐喺座位上，如果唔係可能會因安全理由而有可能終止活動。而中間及後排嘅觀眾就好乖，坐定定等個騷開始。

到現時8點30分，個騷都仲未開騷。大會司儀森美現身叫粉絲要安坐自己位置，表示要清空消防通道、每個防火通道清空返先可以開騷。

對於仲未開騷，粉絲自然唔開心，當中張小姐就話：「唔開心，好嬲，估今晚9點先可以開騷，覺得安排返喺大館開騷仲好。」

到晚上9時06分，由於目前仲有Block A位置仲未整頓好，所以大會要求該區嘅粉絲出場，之後憑票再重新入場，現時粉絲正離場後再重新入場。大會用廣東話、普通話及韓文分別表示，因為場館基於安全理由，唔俾粉絲企喺度，一定要人人坐定係自己個位，所以現時要請粉絲離開，等大會排返好啲櫈，確保人人坐返好自己個位先開騷。目前Block A某啲區嘅粉絲已離場，大會執返緊啲櫈。

我地睇show 有禮貌幾多

屌你

有你唔想睇咩

唔睇呀，008 破壞一次， 迷路又一獲

樓上個堆係咪on9

迷路會唔會低賤到去拍AV呀

我真係唔會想睇
你有冇諗過mb既感受
你知唔知個二期去拍av 其他mb有咩反應

韓國人氣男團Wanna One近日舉行亞洲巡迴粉絲見面會，今日巡到亞博館見港絲，雖然個騷晚上8點先開始，不過大批粉絲傍晚時已到場外等候，順便排隊買周邊。

唔少人拖喼同帶大袋於亞博館外賣自製嘅周邊，例如頭箍、扇、螢光棒等，當中都有粉絲排隊跟易拉架合照，場面非常熱鬧，十足墟市咁。
雖然亞博館內外都聚集咗好多粉絲，不過場面未叫好混亂，粉絲都仲好有秩序地排隊買周邊同拎應援嘅橫額。
另外，亞博館近期保安都嚴密咗好多，今晚場外亦有爆炸品搜索犬巡邏。

好彩個日冇緝毒犬
唔係成場人都帶走晒

乜撚野拍AV呀 你老母

已經有了

香港都有

屌認真講啦 姣婆雖然呢家又老又肥又殘
但仲keep到大把女飯 正係接啲女人job都夠做 摺左成年做kol拎啲products影相都呃到二萬個like 仲有佢有keep住去啲女人event行行企企 呢個market秒殺到大把在藉48mb
av?黑人問號

做咩無啦啦話佢拍AV?

仲有佢都係着番3好啲
以前見佢得b 夾硬谷胸企係個有d既山本彩格離拍水着 見到都橙橙

殘到 有人j得落真係勁

果日我見到有搜索犬係入場果度

啲老公飯搞到遲2個鐘先開到show

唔介意接收

拯救地球既重任交俾你啦

抽！抽佢老味

搞成咁。。。佢畢業之後真係捱得好慘

一隻緝毒狗唔夠做
索到打柴

佢IG story 講咩?話以後有story live 果d唔想咁揚?因為有好多變態留言?

班老公飯

講起呢件事又要提最撚難過果個係島玲

...唔好話同期，其他mb知道果下都即刻唔出聲靜晒

垃圾港版
少左兩首歌既
轉番去日本買算

咁睇唔覺有少既

正

13 首齊喎？日本有15 首？

顧住打機唔記得推po
留返老婆生日先爆了

まいち被棄

都冇推

橙

唔推又推po (推左兩版）

順手推下
識我都知我得三個推

我川呢

咩你川
禾川我留意緊ok？

唔記得轉返第三人稱姐
幾時娶埋？

今日係りかてぃー生誕

我見個number飛左4同12wo

彩姐冇人抽
4中4

辣殺nmb

1中1

仲有抽 去邊場

1月7

下 屌我剩係唔中彩姐

另外3個白間太田內木志都中左，點解會咁

個個都飛

第一輪抽哂彩先是常識吧

好難取捨

不嬲要握彩就一定係第一輪

不過我果d再販抽都可以訓係度入去

我果d都係

多謝支持太田内木

誠實面對自己

仲有無機再抽彩姐
我果日3點幾先落機，剩係敢抽最後果輪
而家抽左3個同一時間，會唔會趕唔切

再販可能有機既
ここちゃん>ゆーり>みるるん 咁樣應該衝到尾門

仲未睇卒con

3月3

50單

山本彩 23/24(1)
宮脇咲良 *0/24(1)
小栗有以 *1/28

AKB48 **1 / 1,299 (0.08%)
SKE48 **0 / *,672 (0.00%)
NMB48 *23 / *,540 (4.26%)
HKT48 **0 / *,634 (0.00%)
NGT48 **0 / *,390 (0.00%)
STU48 **0 / *,264 (0.00%)
合 計 *24 / 3,799 (0.63%)

彩姐屌打

山本彩、以游擊方式以店員“降臨”渋谷唱片行 也有歌迷不禁哭出來
迎接2nd solo album「identity」發售日的山本彩在4日、東京・渋谷的TOWER RECORDS渋谷店作為店員“降臨”了。Modelpress貼身採訪了那模樣、結束後向山本問了話。
彩姐、變身CD店的店員
穿著該店的圍裙、驚喜的店內以店員出現的山本。對於擔任店員表示「因為是第一次、很憧憬穿這件圍裙喔！」。
首先她走向店內中自己專輯的櫃位、和在那麼看著CD的歌迷交流。有驚訝的歌迷、也有只是前來買山本CD卻求因為本人突然登場而不禁哭出來的歌迷。
山本接著走向收銀台。在這裡和購入專輯的歌迷做特別接待、和交流。進行了將商品裝袋等“神對應”。
這一天、在店頭也舉辦還以專輯購入者為對象天抽選會、山本也突然變身為抽選會的“工作人員”。
在抽選會上有抽海報、或是抽在7日舉辦的LIVE門票等特賞、也有她對當選門票的歌迷搖鈴的一幕。
山本終始以笑容在店內繞著、首次當店員順利結束了。

又幾型喎，衰鬼

痴線
已經脫離idol group

poster好rock友feel

x-japan

因為得彩姐真係算抽
其他個d係買劵

少過一專

嘩design得勁靚

中秋夜返工

好型

太田

岩岩睇d 熱門好似都無曬啦

除左彩仲有其他nmb mb爆咩？

楓妹

抽多三十隻搏搏佢

希望有5萬銷量

邊會咁快無晒

仲等緊到貨
希望今次銷量都keep到

明明今次隻碟高質好多

全部0

張圖點睇？
睇番彩姐得番3／3仲有位，係咪無機啦

點解apple music search唔到nmb啲歌

抽左先講，唔得咪唔得

鬼有咩

我見其他分團都有

張圖點睇？

分母係整個50單咁多場握手會嘅總部數
分子係抽選之後爆左嘅部數
括號係就嚟爆嘅部數

而彩姐抽一次就應該全爆
點知今次...

apple music好廢

巴打用開邊個app聽歌

spotify
都係廢嘅

日本iTunes store 一隻隻買

抽左先啦，唔好諗

啱啱買左幾隻

多數買完實體再上jpopsuki download

夠鐘弱

kkbox 有nmb

kkbox算係有好多首

未有專啲歌

岩岩屎忽痕睇返戀愛總選舉，楓子個告白又幾高質

好掛住你

香港iTunes Store都有得買
不過apple music無(反而46好齊
但係呢啲都係要買咖啦

個style無咁單一

我夢QQ

愛せよ愛せよ愛せよ愛せよ

好洗腦呀救命

等緊隻碟 要下星期先有得聽

今朝到咗貨
估唔到DHL今日公眾假期都派

就係見apple music無
忍唔住買咗miru首solo

阿久悠啲詞係咁
昭和嗰一派好鐘意咁寫詞

我有冇睇錯

係第一呀

又抽完一轉
多左廿柒隻

Rich

派碟

AKB48 50th Single「タイトル未定」劇場盤 第二次受付終了
山本彩 24/24②
宮脇咲良 24/24②
松井珠理奈 14/24(4)
柏木由紀 *2/24(1)
白間美瑠 10/28(1)
岡田奈々 *5/27(4)
須田亜香里 *2/29(2)
小栗有以 15/28(7)
太田夢莉 *4/28
荻野由佳 *2/28(2)
横山由依 *2/29
倉野尾成美 *2/28
西潟茉莉奈 *2/28
本間日陽 *2/28
田中美久 *1/28
高橋朱里 *0/29(1)
惣田紗莉渚 *2/27
岡部麟 *1/27(1)
村山彩希 *6/25(1)
太田奈緒 *1/24(1)
久保怜音 *0/24(1)
渋谷凪咲 *0/24(1)
田島芽瑠 *0/24(1)
坂口渚沙 *1/23
小畑優奈 *1/18
小熊倫実 *0/18(1)
瀧野由美子 *0/18(1)
高柳明音 *0/12(1)
植村梓 *0/12(1)
清水麻璃亜 *0/*8(1)
梅山恋和 *0/*6(1)

夢莉勁喎

多謝支持禾夢

禾夢最高

彩姐最高

咁多人買

對手太弱

◎Billboard JAPANアルバムセールス集計速報
（2017年10月2日～10月4日までの集計）
1位『THE GIFT』Hi-STANDARD 85,946枚
2位『identity』山本彩 29,862枚
3位『A3! Blooming SPRING EP』（ゲーム・ミュージック） 15,869枚
4位『A3! Blooming SUMMER EP』（ゲーム・ミュージック） 15,171枚
5位『XTIME』X4 7,928枚
※Billboard JAPANのCDセールスデータは、SoundScan Japanのデータを使用しています。

呢首真心好聽
呢排一直俾愛せよ同joker洗腦

超鐘意山本彩

做咩啫而家 興奮嘅係山本彩喺香港iTunes store 第一 日本暗團組合歌手solo 碟拎第一開心下都唔得 跟住拋句對手太弱打沉人 咁似啲人覺得曹星如贏好多場 跟住拋句對手太弱

08.愛せよ
作詞：阿久悠 作曲：水野良樹 編曲：亀田誠治
10.喝采
作詞・作曲：阿部真央 編曲：亀田誠治
12.春はもうすぐ
作詞・作曲：水野良樹 編曲：亀田誠治

呢三首好正！

咁事實係咁

累計剛剛過左三萬了！希望有後勁上到五萬！

要同nagi自拍

爆部既話理論上係5中1

#山本彩

TOKYO IT GIRL BEAUTY #41 mysterious mask girl

整得好高汁

亡靈唔敢睇多次

怒抽，每部都5張

g持好女仔
絲打去邊場

係彩姐太勁

(其實係太少香港人肯比錢買碟 )

唔係巴打黎咩

巴亦絲時絲亦巴
btw 每部最少5張啦一個人

btw去 3/3

2s可以抽多少少
我抽抽下抽左3日 打到好散
不過無3/3

我都抽左3/3

抽抽下抽左好多

如果中晒應該好壯觀

大部份都係nagisa 同 miru ，每部最少5張
重有少少yuri 楓子 彩姐中得一張

Miru都每咁5張？
彩姐你係咪抽得少

吉田朱里twitterフォロワーさん
50万人突破😆💗

我彩姐就係3/3 4中4
然後又要排miru
好彩唔係連日event

彩姐一開始抽左一部 中左一張

miru 每部有幾多就抽幾多
nagisa都係

dllm本家2S!
垃圾!!!!!!!

2S要抽中難唔難
係咪都買多幾張穩陣d

想問fortunemusic買錯野有無得取消
我揀錯方法俾錢，要atm, 但又轉唔到

po已沉

唔好呀
某會然試過冇比錢 比科春blacklist左要寫求請信
你試下send email比佢改返credit card啦

我去百花尾2場握手
爆部9中0
清你諗諗
垃撚圾

咁大穫
我新account黎，再開過account有無野

仲有幾日
應該夠時間send email比佢改既
你抽左邊日呀
11/3唔知會唔會再販

我係買彩姐隻碟d 特典, 其實睇真d都唔駛買呢個
想cancel多d

1次冇野既某會然走左6次數

咁我試下走數先
furtunemusic寄番黎麻煩非必要都唔想係佢度買

入多左兩張內木志博下影相先
希望無清咁黑

個下真係好撚想死
大佬佢走都一張都唔俾我中

一次半次就無所謂既
不過多就唔好啦，科春好小氣

清真係好黑

冇機會架啦冇機會架啦
我呢世都冇機同佢2S架啦

多謝支持ここちゃん

某會然唔知第幾個老婆生日快樂

我覺得科春幾簡單易用
好過chara ani

唔中一張miru

其他中晒

可以唔洗再抽

抽多d nagisa

# 46中45

如果未爆部就再抽nagi

好有錢

春はもうすぐ好好聽

喝采
原來係阿部真央作 唔怪得咁有feel

隻碟可唔可以快啲送到嚟呀

itunes買啦

其實最好聽都係Joker
其他可能太唔係佢style唔太慣

你去邊度訂？
我去Amazon訂已經派咗貨

巧QQ

有無清有?無限量回收 100yen@1

又要開會

人生相談錯誤示範

さららん!

Fortune 啱啱到咗香港集運倉 應該下星期先拎到

彼女感

有無人有買過呢set

我無等d 碟上itunes買左lu
當買多一隻谷下銷量

joker最好聽，8-12都幾好聽

重有得抽

冷靜呀
關東場可以抽到破產

Nagi應該會:又係你啊

少年你太年輕了

好驚禁到無錢比

魔法小卡

想做たい焼き

張魔法小卡好恐怖

仲想抽邊個？

我推りなっち
彩姐miru我抽1-2張就算
其他課返落りなっち度

あんちゅ?
三田?
みらい?
千尋?

諗諗下唔係幾捨得抽其他人
資源有限

屌唔係wo
撞到2s抽返一兩張都好

你地筆直幾多架
法國禁幾下就10000yen, 唔敢再抽lu

一部10張自己老婆是常識吧

都抽唔到我老婆彩

我地果d任抽
你抽唔到已經唔係筆直問題啦

禁佢！禁爆佢！

我都想做

咩叫筆直

有幾多愛就禁幾多張

呢個真
利申 一生只愛めぐみん

雖然黎黎去去都係果堆人
但次次都驚下次去佢又會唔記得左我

笑咩呀笑

全部都係有錢飯

淨係今日生日果位已經關你事啦

Agger

我女朋友黎點會唔關我事

希望10點前推得哂

降lv?
原來女朋友無愛

你地生寫多數喺邊度買

你就無愛
對女朋友既愛同對老婆既愛點比

電電街

官店
利申無期期儲

又話只愛めぐ

真係好rich

愈數愈多

再抽2s 衝啊

我細細個就聽焜爺講
抽幾多都唔會夠

搞到而家咁

我唔想架，但我控制唔到自己

焜水boy...
活在傳說中的男人

而家出左坑?

要去等於笠搵佢

屌 我都係

永遠懷念焜水巴

抽爆佢

抽爆左之後有咩講
利申唔識日文

阿梓cutecute

乜都講 跳舞唱歌乜都得

抽多十二隻收手

攜帶復活

真係忍唔到手

咁快復活

呢度有位會然都去咗等於笠

岩呀抽多多都唔夠

忍唔到手買部新

你地有得抽好抽啦
唔係就好似我咁

抽左少少咋

1-8部每部每個抽少少

咁咪見足8次

係唔夠架

你愛佢
見8千次都唔夠

呢個真

同佢傾計係我人生最幸福既兩分鐘

【AKB48グループ U-17選抜】歌唱メンバー
浅井七海、岩田陽菜、太田夢莉、小栗有以、小畑優奈、久保怜音、倉野尾成美、後藤萌咲、後藤楽々、坂口渚沙、上西 怜、菅原茉椰、高倉萌香、田中美久、千葉恵里、西川 怜、樋渡結依、福岡聖菜、本間日陽、松岡はな、矢吹奈子、薮下 楓、山内瑞葵、山邊歩夢、山本彩加

【ダンス選抜楽曲】歌唱メンバー
加藤夕夏、斉藤真木子、中野郁海、藤田奈那、松井珠理奈、本村碧唯、山本 彩、横山結衣

禾夢

烏卡

其實咩係2s

2shot
兩個人合照

兩個人合照 (加張枱)

越諗越想抽多幾張去大d 機中
一部係幾多人

手機 selfie 2shot

以前靚仔可以咁

上限500
想同邊個影

內木志，上次香港睇完覺得幾正
1s 係咪廢架？
我見佢1s 2s同一時間

1s都正架 可以比機會mb叫自己名

但上Twitter 睇都得

叫名正好多
不過最正都係2s

等緊1123去搵禾夢影相

加推！啪啪啪！

其實有無檯都好，最重要都係睇個member

1224

冇銀去1224

Nagisa 又po 恐怖片

哇屌 一開ig見到嚇撚死

好彩block咗

好女仔都block

佢張張都企得埋 好似係

1224會唔會有聖誕老婆睇

應該有
但機票太貴

張相條友好柒喎

三個會考加埋唔過5分

1s又係咩

已知thanks

本家特別多花款
以前有錄音會但依家好似冇左

錄音太無聊

拍片未仲無聊

個推得簽名卡咪仲無聊

有頭髮既金剛

已經俾推記得自己又識得叫我個名，無悔
悔係冇一齊影過相
但有扮過影相 個陣超埋嘻嘻

今晚丫

條友model 嚟
以前係都幾出名既木冬飯

黐下黐下都有加過下曝光度

頭先睇彩姐個line live睇到尾先醒起而家ios11可以錄

完了完了一切都完了
一生只愛木下百花

山本彩 2ndアルバム「identity」発売記念イベント

見到佢喊我都眼濕濕

頂 我唔想做雪人呀
唔小心走左fortune條數

開名既你

りなっち係同伴

我都走左，希望無咩野啦

1-2次冇事既

科春好大方既

某mb大方d定科春大方d？

一定係科春

摘左名

久代無摘就

好中二

我抽張幫你講兩句

睇佢笑到見牙唔見眼好治癒

成個人充滿正能量

係抽至好

我夢狗衝圖都好正 零死角

今日怜妹大声ダイヤモンド C位

零死角 駁唔到

佢真係零死角，完美屌打松岡hana

大佬搵對手都搵個好D

岩呀 。。。

大家都係17 歲麻 隔離力推架

鉄のパンツ

唔準洗數據

ゆーり

終於攞到彩姐集碟
即聽先

very mk

發燒

連絲雅

似咩

uka越睇越可愛

Good morning

俾人棄左已經好慘

妖婦

係咪有班相睇

班飯係咪面如死灰

連登手足個個樣子中上

mb笑得好開心

除左我

開心過班飯

公平咩

笑毒L

收到張相真係

睇番企左係城惠理子隔離
zoom番大都算同佢合左照

你係兩隻手v個個?

唔係
唔會咁岩同組掛

利申: 冇得影

見到班相好好笑

另外我彩走光啊陰公

打底褲仔o者

仲有人記得佢

最衰果時未推

記得第一次睇NMB覺得佢超醜

真係走光仲點會send俾你

who??

麻球呀

咦係喎

驗眼啦船長

唔係話佢似連詩雅呀
係呢個行為

我會照顧佢

人唔笑

反正都棄左

我想問下班相係咪已經sd哂 有無人同我一樣收唔到

理論上係
不過收到風 有d人收左人地張相

3期
我柊

みーれ
はーこ

我夢一直都咁QQ

由企角落去到企center

初日好似角都冇得企

係，初日嗰張相好似無佢

我中左但無影

都收到一張

彩隻碟賣得差過上次但仍然排到2017 女性album 第二

2017年女性ソロアルバム初週売上

46,293 2017年04月04日 LOVE,PEACE & FIRE Superfly
37,000 2017年10月04日 identity ******山本彩********
34,433 2017年05月03日 BEST SELECTION“blanc” Aimer
34,044 2017年05月03日 BEST SELECTION“noir” Aimer
31,347 2017年02月22日 SPLASH☆WORLD miwa
30,280 2017年03月15日 まばたき YUKI
28,801 2017年05月24日 LiTTLE DEViL PARADE LiSA
26,326 2017年02月15日 5th Anniversary Best 家入レオ
23,105 2017年05月17日 ミカヅキの航海 さユり
21,222 2017年02月15日 Smile 倉木麻衣
20,246 2017年03月08日 W FACE ～ outside ～ 倖田來未
20,157 2017年03月08日 W FACE ～ inside ～ 倖田來未
16,184 2017年05月17日 コイズミクロニクル～コンプリートシングルベスト 1982-2017～ 小泉今日子
11,204 2017年05月10日 PLAY 藤原さくら
10,763 2017年03月29日 SEIKO JAZZ SEIKO MATSUDA
10,618 2017年06月07日 Daisy 松田聖子
9,773 2017年03月22日 TOUGH 中島美嘉

19PR

係咪後排10個飯前面mb

我寧願彩姐慢慢出下single先

係
去好__子個page有得睇

畢業先啦! 依家咁做死佢咩!

一年一album差不多啦

屌 連續n年同アリーナ無緣

巨巨去晒睇7周 矛人推po

而家有無link有得睇？
我見聽日下午niconico有得睇

聽日彩姐個live tour公開發售，有無人會買？
定你地已經有曬飛

呢位巨巨又去睇

點解食臭豆腐都可以咁可愛

好難抽

食屎狗

逼害滯港人仕

仲未慣咩

成班日本巨又逼害滯港手足

收皮啦

死都唔食烏冬，轉食拉麵

推佢老母

生日快樂

Nico rubbish畫質

正常 一係要比錢

禁入去仲播緊mv既？

香港5點半先開波wo

我見佢寫16:30，以為咁早開波

比左錢啦，咪又係垃圾畫質

比左錢都俾人撚

真係唔清楚 未比過

俾左錢主要係唔俾人踢同可以睇哂全場姐

好葡萄

山本彩 跳拉鏈啊

三個加埋七十幾歲

吉朱waruki

24. ♪片想いよりも思い出を…
/ チームM

以為首歌會永久封印 或者係stu先會有機會聽到

12/27 17thシングル発売決定

矢倉楓子卒業発表

。。。

冇錢點養家

週年硬係要走一個

新單楓C啦

然後比楓子走第三次數，50single 又射落海

入坑半年單推楓子咁快就可以出坑

17單最後機會呀

＼

痾煙17單

楓子

屌

走左之後點養家

想死 得返miru 一個推

可能搵到有錢佬呢

點解

點解咁突然咁

突然就唔突然架啦
不過黎到果下都係

總選唔玩都知

真•NMB討論區37：7周年おめでとう 矢倉楓子卒業発表

新post

雖然無推但都好失落

我係呀 NMB有愛

抽左先講 唔好後悔

ふぅちゃん

唔知點解係有啲失落

時光隧道